中秋節做咩好

燒下蠟燭？？

食燈籠玩月餅

食燈籠

留係屋企打J

落樓行下嘛

燒J

咁落樓打J

咁出街打J